[幫手share下]甲由們2019示威，政府2020便派錢了

手機劣改，都幫手分享下俾大陸同胞們

你咁樣講到出嚟抗爭係為左10000蚊

樓豬眼高手低啫

係為咗輸出抗爭，支爆

明白樓主用意，不過要搵高手改改啲字眼同引導方法

咪傻豬 華人劣根性下 佢地唔會諗自己跟住反抗有錢 只會想你無錢

佢地衝哂落黎香港示威點算？

你同大陸人講民主自由就真係晒燃氣, 同佢地講錢佢地先識

手足, 屠龍小隊先迫佢嘔返部份錢咋
綜援果d 係10000墊底再加上去
另外仲有之前既抗疫基金果5000
手足果d 只係佔少數

應該串佢地乖乖地但係乜柒都冇?

尼個真 撚化下佢地都好
還掂大陸都無限FAKE NEWS